第一屆全港頌親恩圖畫填字大賽

一路返工一路聽住啲茶水姐姐圍爐大大聲係到傳播示威者 收款暴動 , 抵死犯賤!

放工遠離左港島位置, 眼見其實好大部份人仍然無動於衷, 再唔係憑大台播出嚟既片高談闊論

結果花左少少時間同朋友整合左一堆圖片,

而家準備印出嚟貼喺自己既社區範圍附近 希望比其他無關注既人睇到我地既犧牲, 付出 同他犬既兇狠 既一面

唔印出嚟 我建議都可以連同隔離POST 個長輩圖一樣 , share出去比所有人睇到

每張圖都留左位置 去填大家想表達既訊息